屌你老母閪，我敢講焗豬扒飯黎講，全港冇一間夠大家樂好食

人做焗豬扒飯，大家樂做焗豬扒飯，點解d濕鳩做得難食過大家樂咁撚多? 雖然大家樂個焗豬10分我只俾6分，仲要質素唔穩定，但肯定已經係全港第一，不服來辯

咁可能應該都要睇下係邊間大家樂， 屋企附近之前有間大家樂，佢個焗豬係外熱內凍所以執柒左

呢排mx個焗雞扒飯點睇？
我覺得幾好

可否再吹大些少?焗豬普通屋企附近的茶餐廳已經屌打大家樂！

MX很大唷塊扒好味D

巴西豬扒，急凍中國蔬菜，預先炒好既飯
塞落個外賣兜度，焗熱佢
你真係覺得好食既，我冇野可以講

利申：同行採購

食慣屎都幾難食返人食既野

抵執

得閒試下先

樓主應該食屎都會覺得好食

大家樂好難食

茶記竟然會整得好食?唔係掛。。。豬扒要整得好食，先要條件就係唔可以太薄，濕鳩茶記為左慳錢，一定會俾d紙咁薄既豬扒你。第二，豬扒一定唔可以鞋，濕鳩茶記本身入d貨已經垃鳩垃，紙咁薄既豬扒加埋茶記濕鳩廚房佬既功力，一定會煎到乾撚晒。三，調味，茶記從來係唔會認真去醃d豬扒，乜撚都係hea做。四，茶記一定會將d豬扒切開扮多，我屌佢老母食撚屎啦，好好地一塊扒你同我切碎? 你老母識唔撚識煮野食?

真係?

我話左10分我只俾6分，但好撚過其他濕鳩餐廳

屌你老母你咪又係食開屎，乜撚野叫做好食既豬扒你都未撚識，而且我冇話大家樂好好食，我話十分俾6分呀，盲閪

on撚鳩有本事俾d point 出黎囉，你老母餵開狗屎你飯食左咁耐，對你黎講乜撚係屎黎架啦

in癲狗we trust

多謝支持

point 呀廢物

以前就好食

宜家係差左，但已經係全港最好食

我認同
利申 經常食好野

識食一定係食美心焗豬
大家樂狗也不屌

巴打識貨

以前食過一次美心焗豬，狗都唔屌，我遲d去試下睇下有冇進步

偷偷俾負評係乜撚野意思呀，屌你老母有point就黎研究下，唔好閃閃縮縮

癲狗點睇扒王既焗雞

未食過。。好食嗎?

我覺得幾正, 去扒王9成都係食呢個

宜家扒王唔係得番好多間，得閒試下先

講緊4/5年前食開
而家周圍都冇了

食過red mr個焗豬未

沙田好似有。。

豬扒唔夠厚身唔夠大塊既而且有被切開過既，冇資格叫豬扒

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸（睇）個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜撚野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮撚左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜撚野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！
下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

樓主食開屎
行落街求撚其一間台式都屌打大家樂

以前可能係，宜家

食屎狗俾point呀，乜撚野叫豬扒你都未撚識呀廢柴，冷番入你老母個閪入面啦

宜家都仲係全香港最好，重點唔係佢整得好，而係d濕鳩餐廳唔識整呀

大家樂
大快活
美心

最好食真係得大家樂

當幫報紙佬賣下廣告

識貨

Mx好食d

食落口好食就好食 難食就難食
Point咩撚野